[
    {
        "Palabra": "ejercito",
        "opciones": [
            "ej\u00e9rcito",
            "ejercito",
            "ejercit\u00f3"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "En las ma\u00f1anas yo ____."
    },
    {
        "Palabra": "ejercito",
        "opciones": [
            "ej\u00e9rcito",
            "ejercito",
            "ejercit\u00f3"
        ],
        "pos": 2,
        "contexto": "\u00c9l ____ ayer en el gimnasio."
    },
    {
        "Palabra": "ejercito",
        "opciones": [
            "ej\u00e9rcito",
            "ejercito",
            "ejercit\u00f3"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "El ____ mexicano esta preparado para ayudar."
    },
    {
        "Palabra": "publico",
        "opciones": [
            "p\u00fablico",
            "publico",
            "public\u00f3"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "El ____ le aplaudi\u00f3."
    },
    {
        "Palabra": "publico",
        "opciones": [
            "p\u00fablico",
            "publico",
            "public\u00f3"
        ],
        "pos": 2,
        "contexto": "El libro se _____."
    },
    {
        "Palabra": "publico",
        "opciones": [
            "p\u00fablico",
            "publico",
            "public\u00f3"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Yo ____ mis propios libros."
    },
    {
        "Palabra": "afect\u00f3",
        "opciones": [
            "afect\u00f3",
            "afecto"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "El nuevo sistema de prestaciones _____ el comportamiento de las concesionarias."
    },
    {
        "Palabra": "afetcto",
        "opciones": [
            "afect\u00f3",
            "afecto"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Despu\u00e9s de trabajar tanto tiempo juntos, siento _____ por ellos."
    },
    {
        "Palabra": "c\u00f3mo",
        "opciones": [
            "c\u00f3mo",
            "como"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Analizaremos _____ el nuevo sistema de prestaciones afecto el comportamiento de las concesionarias"
    },
    {
        "Palabra": "como",
        "opciones": [
            "c\u00f3mo",
            "como"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Como el sistema de prestaciones es nuevo, el comportamiento de las concesionarias cambi\u00f3."
    },
    {
        "Palabra": "qu\u00e9",
        "opciones": [
            "qu\u00e9",
            "que"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Se debe especificar _____ materiales reciclables deben ser o no utilizados, que sean sustentables y duraderos."
    },
    {
        "Palabra": "que",
        "opciones": [
            "qu\u00e9",
            "que"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Se debe especificar qu\u00e9 materiales reciclables deben ser o no utilizados, _____ sean sustentables y duraderos."
    },
    {
        "Palabra": "art\u00edculo",
        "opciones": [
            "art\u00edculo",
            "articulo",
            "articul\u00f3"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "El _____ de V\u00e9lez se refiere a la iluminaci\u00f3n, el ruido y la temperatura en edificaciones."
    },
    {
        "Palabra": "articulo",
        "opciones": [
            "art\u00edculo",
            "articulo",
            "articul\u00f3"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "He notado que _____ mejor desde que practico los ejercicios de dicci\u00f3n"
    },
    {
        "Palabra": "articul\u00f3",
        "opciones": [
            "art\u00edculo",
            "articulo",
            "articul\u00f3"
        ],
        "pos": 2,
        "contexto": "_____ un discurso claro y emotivo; consigui\u00f3 su objetivo."
    },
    {
        "Palabra": "donde",
        "opciones": [
            "donde",
            "d\u00f3nde"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "La iluminaci\u00f3n, el ruido y la temperatura del sitio _____ se edificar\u00e1 deben de tomarse en cuenta para elegir los materiales"
    },
    {
        "Palabra": "d\u00f3nde",
        "opciones": [
            "donde",
            "d\u00f3nde"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "No tiene claro _____ se har\u00e1 la edificaci\u00f3n, por ese motivo todav\u00eda no puede hacer un proyecto."
    },
    {
        "Palabra": "qu\u00e9",
        "opciones": [
            "qu\u00e9",
            "que"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Analizaremos en _____ maneras la pandemia mundial del COVID-19 ha afectado a las diferentes empresas."
    },
    {
        "Palabra": "que",
        "opciones": [
            "qu\u00e9",
            "que"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Algunas de las medidas de emergencia _____ tuvieron que tomar los gobiernos fueron muy dr\u00e1sticas."
    },
    {
        "Palabra": "est\u00e1",
        "opciones": [
            "est\u00e1",
            "esta"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "La crisis econ\u00f3mica originada por la pandemia _____ afectando a los dos tercios de los habitantes del mundo."
    },
    {
        "Palabra": "esta",
        "opciones": [
            "est\u00e1",
            "esta"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "_____ crisis ha afectado a dos tercios de los habitantes del planeta."
    },
    {
        "Palabra": "disminuy\u00f3",
        "opciones": [
            "disminuy\u00f3",
            "disminuyo"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Hubo disminuci\u00f3n en la capacidad productiva y _____ la demanda interna, adem\u00e1s de que cay\u00f3 el precio del petr\u00f3leo en los mercados internacionales."
    },
    {
        "Palabra": "disminuyo",
        "opciones": [
            "disminuy\u00f3",
            "disminuyo"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Por seguridad, _____ la velocidad cuando voy a girar."
    },
    {
        "Palabra": "\u00faltimo",
        "opciones": [
            "\u00faltimo",
            "ultimo",
            "ultim\u00f3"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "El ________ examen es el viernes."
    },
    {
        "Palabra": "ultimo",
        "opciones": [
            "\u00faltimo",
            "ultimo",
            "ultim\u00f3"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "______ un par de detalles y estar\u00e9 lista."
    },
    {
        "Palabra": "ultim\u00f3",
        "opciones": [
            "\u00faltimo",
            "ultimo",
            "ultim\u00f3"
        ],
        "pos": 2,
        "contexto": "El asesino _____ a la v\u00edctima a las 11:20 pm."
    },
    {
        "Palabra": "fascin\u00f3",
        "opciones": [
            "fascin\u00f3",
            "fascino"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "A la mayor\u00eda de los alumnos encuestados les _____ la nueva opci\u00f3n de juegos."
    },
    {
        "Palabra": "gr\u00e1ficas",
        "opciones": [
            "gr\u00e1ficas",
            "graficas"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "El art\u00edculo incluye _____ que muestran un an\u00e1lisis detallado de la relaci\u00f3n costo-beneficio."
    },
    {
        "Palabra": "graficas",
        "opciones": [
            "gr\u00e1ficas",
            "graficas"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Cuando _____ los resultados de la ecuaci\u00f3n, \u00bfcu\u00e1les son los pasos que sigues?"
    },
    {
        "Palabra": "titulo",
        "opciones": [
            "titulo",
            "t\u00edtulo",
            "titul\u00f3"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Yo _______ mis trabajos de forma breve"
    },
    {
        "Palabra": "t\u00edtulo",
        "opciones": [
            "titulo",
            "t\u00edtulo",
            "titul\u00f3"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "El ___________ de un art\u00edculo debe ser claro"
    },
    {
        "Palabra": "titul\u00f3",
        "opciones": [
            "titulo",
            "t\u00edtulo",
            "titul\u00f3"
        ],
        "pos": 2,
        "contexto": "Despu\u00e9s de que termin\u00f3 su trabajo, _______ la obra."
    },
    {
        "Palabra": "evaluara",
        "opciones": [
            "evaluara",
            "evaluar\u00e1"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Si el profesor _________ siempre con r\u00fabricas, ser\u00eda m\u00e1s justo"
    },
    {
        "Palabra": "evaluar\u00e1",
        "opciones": [
            "evaluara",
            "evaluar\u00e1"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "El trabajo se ____________ seg\u00fan la r\u00fabrica"
    },
    {
        "Palabra": "criticas",
        "opciones": [
            "criticas",
            "cr\u00edticas",
            "critic\u00e1s"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "_______ el trabajo, pero no hiciste un an\u00e1lisis previo del mismo."
    },
    {
        "Palabra": "cr\u00edticas",
        "opciones": [
            "criticas",
            "cr\u00edticas",
            "critic\u00e1s"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Las _________ bien fundamentadas, ayudan a encotrar \u00e1reas de mejora"
    },
    {
        "Palabra": "critic\u00e1s",
        "opciones": [
            "criticas",
            "cr\u00edticas",
            "critic\u00e1s"
        ],
        "pos": 2,
        "contexto": "Vos __________ el trabajo, pero no hac\u00e9s un an\u00e1lisis previo."
    },
    {
        "Palabra": "presentara",
        "opciones": [
            "presentara",
            "presentar\u00e1"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Si \u00e9l se ____________ sin que lo hayas invitado, \u00bflo recibir\u00edas?"
    },
    {
        "Palabra": "presentar\u00e1",
        "opciones": [
            "presentara",
            "presentar\u00e1"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "La obra se _________ en abril pr\u00f3ximo."
    },
    {
        "Palabra": "transito",
        "opciones": [
            "transito",
            "tr\u00e1nsito",
            "transit\u00f3"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Yo ______ por esa avenida muy frecuentemente."
    },
    {
        "Palabra": "tr\u00e1nsito",
        "opciones": [
            "transito",
            "tr\u00e1nsito",
            "transit\u00f3"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "\u00bfEl proceso de _____________ de un lugar de residencia a otro se considera migraci\u00f3n?"
    },
    {
        "Palabra": "transit\u00f3",
        "opciones": [
            "transito",
            "tr\u00e1nsito",
            "transit\u00f3"
        ],
        "pos": 2,
        "contexto": "Ella __________ por esa avenida muchas veces"
    },
    {
        "Palabra": "mas",
        "opciones": [
            "mas",
            "m\u00e1s"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Usualmente los videojuegos no son vistos como material educativo, _____ esta es una opci\u00f3n real."
    },
    {
        "Palabra": "m\u00e1s",
        "opciones": [
            "mas",
            "m\u00e1s"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Las empresas peque\u00f1as son las que se han visto ____ afectadas por la pandemia."
    },
    {
        "Palabra": "estos",
        "opciones": [
            "estos",
            "\u00e9stos"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "El autor presenta una serie de dilemas \u00e9ticos e invita al lector a reflexionar sobre _____"
    },
    {
        "Palabra": "si",
        "opciones": [
            "si",
            "s\u00ed"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "__ tienes tiempo, \u00bfpuedes pasar por un caf\u00e9 para m\u00ed?"
    },
    {
        "Palabra": "s\u00ed",
        "opciones": [
            "si",
            "s\u00ed"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Tuvo un breve desvanecimiento, pero volvi\u00f3 en ___ y se ha sentido bien desde entonces."
    },
    {
        "Palabra": "s\u00ed",
        "opciones": [
            "si",
            "s\u00ed"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "___, ese es el procedimiento correcto."
    },
    {
        "Palabra": "el",
        "opciones": [
            "el",
            "\u00e9l"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "___ impacto pol\u00edtico sobre la arquitectura ha sido analizado a detalle por el autor."
    },
    {
        "Palabra": "\u00e9l",
        "opciones": [
            "el",
            "\u00e9l"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "La lectura del art\u00edculo es necesaria para los productores de geopol\u00edmeros, ya que en___ se analizan las caracter\u00edsticas fisicoqu\u00edmicas e hidrof\u00f3bicas de este material."
    },
    {
        "Palabra": "fisicoqu\u00edmicas",
        "opciones": [
            "fisicoqu\u00edmicas",
            "f\u00edsicoqu\u00edmicas"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "La lectura del art\u00edculo es necesaria para los productores de geopol\u00edmeros, ya que en \u00e9l se analizan las caracter\u00edsticas __________ e hidrof\u00f3bicas de este material."
    },
    {
        "Palabra": "perdida",
        "opciones": [
            "perdida",
            "p\u00e9rdida"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "No tuvimos los resultados esperados, podemos dar por _________ la inversi\u00f3n inicial."
    },
    {
        "Palabra": "p\u00e9rdida",
        "opciones": [
            "perdida",
            "p\u00e9rdida"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Para el estudio, realizaron pruebas f\u00edsicas para obtener el porcentaje de _____ de agua respecto al tiempo durante el secado."
    },
    {
        "Palabra": "porque",
        "opciones": [
            "porque",
            "porqu\u00e9",
            "por qu\u00e9"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Seguimos estudiando la obra de los grandes arquitectos _______ seguimos disfrutando de sus ideas en los espacios que habitamos."
    },
    {
        "Palabra": "porqu\u00e9",
        "opciones": [
            "porque",
            "porqu\u00e9",
            "por qu\u00e9"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Las propuestas est\u00e9ticas y funcionales que han hecho son el __________ de que sigamos estudiando la obra de los grandes arquitectos."
    },
    {
        "Palabra": "por que",
        "opciones": [
            "por que",
            "por qu\u00e9",
            "porque"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Eres la razon _______me he quedado"
    },
    {
        "Palabra": "por qu\u00e9",
        "opciones": [
            "por que",
            "por qu\u00e9",
            "porque"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "\u00bfQuieres saber _______ me he quedado?"
    },
    {
        "Palabra": "vinculo",
        "opciones": [
            "vinculo",
            "v\u00ednculo",
            "vincul\u00f3"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Al estudiar, __________ los conocimientos nuevos con los que me resultan ya conocidos y as\u00ed puedo aprenderlos mejor."
    },
    {
        "Palabra": "v\u00ednculo",
        "opciones": [
            "vinculo",
            "v\u00ednculo",
            "vincul\u00f3"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Estudiaremos el ________ entre las migraciones y las personas migrantes y su comunidad de origen."
    },
    {
        "Palabra": "vincul\u00f3",
        "opciones": [
            "vinculo",
            "v\u00ednculo",
            "vincul\u00f3"
        ],
        "pos": 2,
        "contexto": "El an\u00e1lisis _______ al culpable con las evidencias que ya se ten\u00edan."
    },
    {
        "Palabra": "formulas",
        "opciones": [
            "formulas",
            "f\u00f3rmulas"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Si _________ con claridad tu propuesta desde el inicio, estoy segura de que los vas a convencer."
    },
    {
        "Palabra": "f\u00f3rmulas",
        "opciones": [
            "formulas",
            "f\u00f3rmulas"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "El texto no aclara con qu\u00e9 ____________ se obtuvieron esos resultados."
    },
    {
        "Palabra": "publica",
        "opciones": [
            "publica",
            "p\u00fablica"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Las Secretar\u00eda de Salud ________ por estos d\u00edas mucha informaci\u00f3n valiosa"
    },
    {
        "Palabra": "p\u00fablica",
        "opciones": [
            "publica",
            "p\u00fablica"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Las instituciones de salud ___________ avalan esa informaci\u00f3n."
    },
    {
        "Palabra": "diagnostico",
        "opciones": [
            "diagnostico",
            "diagn\u00f3stico",
            "diagnostic\u00f3"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Lo siento, no hago consultas ni ________ por tel\u00e9fono."
    },
    {
        "Palabra": "diagn\u00f3stico",
        "opciones": [
            "diagnostico",
            "diagn\u00f3stico",
            "diagnostic\u00f3"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Ya tenemos los resultados de los an\u00e1lisis, el __________ es favorable."
    },
    {
        "Palabra": "diagnostic\u00f3",
        "opciones": [
            "diagnostico",
            "diagn\u00f3stico",
            "diagnostic\u00f3"
        ],
        "pos": 2,
        "contexto": "El doctor lo __________ despu\u00e9s de revisar cuidadosamente los resultados de los ex\u00e1menes."
    },
    {
        "Palabra": "hacia",
        "opciones": [
            "hacia",
            "hac\u00eda"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Tiene un inter\u00e9s muy definido, se inclina ________ el \u00e1rea de ciencias de la salud."
    },
    {
        "Palabra": "hac\u00eda",
        "opciones": [
            "hacia",
            "hac\u00eda"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Su inter\u00e9s por el tema ________ que aprendiera datos nuevos todo el tiempo."
    },
    {
        "Palabra": "animo",
        "opciones": [
            "animo",
            "\u00e1nimo"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Procuro llamarle por tel\u00e9fono con frecuencia porque creo que la _______."
    },
    {
        "Palabra": "\u00e1nimo",
        "opciones": [
            "animo",
            "\u00e1nimo"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Debes mantener el ________ firme en esta dificultad."
    },
    {
        "Palabra": "interprete",
        "opciones": [
            "interprete",
            "interpret\u00e9",
            "int\u00e9rprete"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "____________ por favor \"Caruso\", amo esa canci\u00f3n."
    },
    {
        "Palabra": "interpret\u00e9",
        "opciones": [
            "interprete",
            "interpret\u00e9",
            "int\u00e9rprete"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "_____________ el papel lo mejor que pude, pero estaba muy nerviosa, no estoy segura de haberlo hecho bien."
    },
    {
        "Palabra": "int\u00e9rprete",
        "opciones": [
            "interprete",
            "interpret\u00e9",
            "int\u00e9rprete"
        ],
        "pos": 2,
        "contexto": "\u00c9l es el famoso ______________ de esa canci\u00f3n."
    },
    {
        "Palabra": "involucraran",
        "opciones": [
            "involucraran",
            "involucrar\u00e1n"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Les ped\u00ed que por favor no se ______________."
    },
    {
        "Palabra": "involucrar\u00e1n",
        "opciones": [
            "involucraran",
            "involucrar\u00e1n"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Estos retos _______________ un gran esfuerzo por parte de todos los equipos."
    },
    {
        "Palabra": "tomaran",
        "opciones": [
            "tomaran",
            "tomar\u00e1n"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "No pens\u00e9 que se lo _______________ tan en serio hasta que los vi llegar."
    },
    {
        "Palabra": "tomar\u00e1n",
        "opciones": [
            "tomaran",
            "tomar\u00e1n"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Los resultados que van a obtener ______ a\u00f1os en verse reflejados."
    },
    {
        "Palabra": "cual",
        "opciones": [
            "cual",
            "cu\u00e1l"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Trabaja en una instituci\u00f3n p\u00fablica, la ______ es responsable del \u00e1rea de salud."
    },
    {
        "Palabra": "cu\u00e1l",
        "opciones": [
            "cual",
            "cu\u00e1l"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Necesito saber ______ es tu opini\u00f3n sobre el tema."
    },
    {
        "Palabra": "alimentaria",
        "opciones": [
            "alimentaria",
            "alimentar\u00eda"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Debemos buscar erradicar la inseguridad _________________."
    },
    {
        "Palabra": "alimentar\u00eda",
        "opciones": [
            "alimentaria",
            "alimentar\u00eda"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Nunca se imagin\u00f3 que con su empresa __________ a m\u00e1s de 90 familias."
    },
    {
        "Palabra": "r\u00edo",
        "opciones": [
            "rio",
            "r\u00edo"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Estoy segura de que se _______ cuando supo la historia."
    },
    {
        "Palabra": "rio",
        "opciones": [
            "rio",
            "r\u00edo"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "El _________ San Juan est\u00e1 cerca de Cadereyta."
    },
    {
        "Palabra": "cuando",
        "opciones": [
            "cuando",
            "cu\u00e1ndo"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "_______ tengas tiempo, debes de ver la pel\u00edcula que te dije"
    },
    {
        "Palabra": "cu\u00e1ndo",
        "opciones": [
            "cuando",
            "cu\u00e1ndo"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Todav\u00eda no aclaran ______ ser\u00e1 el lanzamiento de la campa\u00f1a."
    },
    {
        "Palabra": "quien",
        "opciones": [
            "quien",
            "qui\u00e9n"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "_______ toma agua de las fuentes de Barcelona, se enamora de la ciudad y vuelve."
    },
    {
        "Palabra": "qui\u00e9n",
        "opciones": [
            "quien",
            "qui\u00e9n"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "\u00bf_________ dise\u00f1\u00f3 el edificio del museo MARCO?"
    },
    {
        "Palabra": "se",
        "opciones": [
            "se",
            "s\u00e9"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "_____ ha hecho un gran esfuerzo para concluir con \u00e9xito este trabajo"
    },
    {
        "Palabra": "s\u00e9",
        "opciones": [
            "se",
            "s\u00e9"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Ni siquiera ____ cu\u00e1ndo se entrega este trabajo"
    },
    {
        "Palabra": "deposito",
        "opciones": [
            "deposito",
            "dep\u00f3sito",
            "deposit\u00f3"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Te _______ tu dinero hoy mismo."
    },
    {
        "Palabra": "dep\u00f3sito",
        "opciones": [
            "deposito",
            "dep\u00f3sito",
            "deposit\u00f3"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "El ___________ se hizo a las 13:25 hrs."
    },
    {
        "Palabra": "deposit\u00f3",
        "opciones": [
            "deposito",
            "dep\u00f3sito",
            "deposit\u00f3"
        ],
        "pos": 2,
        "contexto": "\u00c1ngela ________ la carta en el buz\u00f3n con la seguridad de que enviaba buenas noticias."
    },
    {
        "Palabra": "habito",
        "opciones": [
            "habito",
            "h\u00e1bito",
            "habit\u00f3"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "______ junto con mi familia en una casa de dos plantas."
    },
    {
        "Palabra": "h\u00e1bito",
        "opciones": [
            "habito",
            "h\u00e1bito",
            "habit\u00f3"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "Dicen que 21 d\u00edas son suficientes para generar un __________."
    },
    {
        "Palabra": "habit\u00f3",
        "opciones": [
            "habito",
            "h\u00e1bito",
            "habit\u00f3"
        ],
        "pos": 2,
        "contexto": "Don Venustiano Carranza _________ una casa del centro de Saltillo."
    },
    {
        "Palabra": "numero",
        "opciones": [
            "numero",
            "n\u00famero",
            "numer\u00f3"
        ],
        "pos": 0,
        "contexto": "Usualmente ___________ por orden de prioridad, las tareas pendientes de mi agenda."
    },
    {
        "Palabra": "n\u00famero",
        "opciones": [
            "numero",
            "n\u00famero",
            "numer\u00f3"
        ],
        "pos": 1,
        "contexto": "El ____________ musical es un \u00e9xito."
    },
    {
        "Palabra": "numer\u00f3",
        "opciones": [
            "numero",
            "n\u00famero",
            "numer\u00f3"
        ],
        "pos": 2,
        "contexto": "Elena ________ todos los archivos."
    }
]